{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_015874",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023101673253/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "핸드워머 버튼 칼라 니트 카디건 - 블랙"
    },
    "text": "ブランド8 secondsで発売した製品は、商品番号FW23 / 453X5AOQM5のカーディガンです。 このカーディガンは親指を挟んでハンドウォーマーの形で着用するデザインで、ボタン留めのカラーデザインで可愛らしい雰囲気を演出しています。 素材は表地がアクリル91%、ポリエステル9%で製作されており、洗濯方法はドライクリーニングをおすすめします。 また、摩擦により毛羽立ちが発生することがあるので注意が必要で、外部摩擦によるほつれ現象を防止するため、カバンの着用など不必要な摩擦を避けなければなりません。 ファスナー、ボタン、スナップなどはロックした後、裏返して洗濯し、付属物(毛)が着脱可能な場合は取り外して洗濯しなければなりません。 また、体質によって金属による皮膚アレルギーが発生することがあるので注意しなければならず、熱気に近づけてはいけません。 この製品は収縮することがあり、強い日差しや照明によって変色することもありますので、着用及び保管の際はご注意ください。 また、白系の製品に色移りする恐れがありますので、着用の際はご注意ください。 特に敏感な肌と接触する時は肌の変化に注意し、長期間保管する時は防湿剤と一緒に保管しなければなりません。 最後に、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このカーディガンの商品番号は何ですか？",
            "answer": "FW23 / 453X5AOQM5です。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンの特徴的なデザインは何ですか？",
            "answer": "親指を挟んでハンドウォーマーの形で着用するデザインです。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンの素材は何ですか？",
            "answer": "表地がアクリル91%、ポリエステル9%です。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンの洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "ドライクリーニングをおすすめします。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンに注意すべきポイントはありますか？",
            "answer": "摩擦により毛羽立ちが発生することがあるので注意が必要です。外部摩擦によるほつれ現象を防止するため、カバンの着用など不必要な摩擦を避けてください。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンのファスナーやボタンはどのように洗濯すれば良いですか？",
            "answer": "ロックした後、裏返して洗濯し、付属物(毛)が着脱可能な場合は取り外して洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンは金属による皮膚アレルギーのリスクがありますか？",
            "answer": "はい、体質によって金属による皮膚アレルギーが発生することがありますので注意が必要です。また、熱気に近づけてはいけません。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンは収縮したり変色したりすることがありますか？",
            "answer": "はい、この製品は収縮することがあり、強い日差しや照明によって変色することもありますので、着用及び保管の際はご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンは他の衣類に色移りする恐れがありますか？",
            "answer": "はい、白系の製品に色移りする恐れがありますので、着用の際はご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンを敏感な肌で着用する場合に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "特に敏感な肌と接触する時は肌の変化に注意し、長期間保管する時は防湿剤と一緒に保管してください。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンの損傷は補償されますか？",
            "answer": "消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 409,
        "QA": 525
    }
}